[
  {
    "question": "Penyanyi luar negeri yang susah nelen?",
    "answer": "Ed sered."
  },
  {
    "question": "Penyanyi yang sering gak sadar diri?",
    "answer": "Pingsan mambo."
  },
  { "question": "Gubernur apa yang suka nyanyi?", "answer": "Biduan Kemil." },
  {
    "question": "Wakil presiden yang sering nonton streaming?",
    "answer": "Muhammad \"Youtube\" Kalla."
  },
  { "question": "Siapa penyanyi yang selalu tabah?", "answer": "Pasrah Ungu." },
  {
    "question": "Siapa artis yang hobi naik motor, hayo?",
    "answer": "Titiek Vespa."
  },
  { "question": "Penyanyi yang suaranya biasa aja?", "answer": "Ebiet B Aja." },
  {
    "question": "Siapa aktor yang gampang emosian?",
    "answer": "Anjasmaramara."
  },
  {
    "question": "Siapa artis yang kebanyakan mikir?",
    "answer": "Ayu Thinking."
  },
  { "question": "Siapa penyanyi yang paling matre?", "answer": "Fulus." },
  {
    "question": "Siapa penyanyi yang selalu ada di warkop?",
    "answer": "Charly es teh dua gelas."
  },
  { "question": "Siapa artis yang hobi marah?", "answer": "Inul Daratinggi." },
  {
    "question": "Siapa penyanyi yang jago stand up comedy?",
    "answer": "Uus Dahlia."
  },
  {
    "question": "Siapa artis yang belum siap nikah?",
    "answer": "Agnez Gamonica."
  },
  {
    "question": "Siapa penyanyi yang hobi ngajak main?",
    "answer": "Maudy Ayunan."
  },
  { "question": "Siapa artis yang suka bensin?", "answer": "Vin Diesel." },
  { "question": "Siapa penyanyi yang hobi ngegas?", "answer": "Melly Gaslow." },
  {
    "question": "Pemain bola apa yang beratnya 3 kg?",
    "answer": "Bambang tabung gas."
  },
  {
    "question": "Penyanyi luar negeri yang suka sepedaan?",
    "answer": "Selena Gowes."
  },
  {
    "question": "Penyanyi yang rambutnya gak lurus?",
    "answer": "Ayu keriting."
  },
  { "question": "Burung apa yang hobi ke WC hayo?", "answer": "Burung pipit." },
  {
    "question": "Hewan apa yang penting buat tubuh?",
    "answer": "Ulat. Ulat nadi."
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang taat lalu lintas?",
    "answer": "Unta. Unta-makan keselamatan."
  },
  {
    "question": "Hewan apa ya yang banyak keahlian?",
    "answer": "Kukang. Ada kukang tambal ban, kukang servis motor, kukang ngomporin temen juga ada. Ups."
  },
  { "question": "Hewan apa yang paling bikin damai?", "answer": "Adem ayam." },
  { "question": "Hewan apa yang paling hening?", "answer": "Semute." },
  {
    "question": "Siput apa yang kuat bawa kera ke mana-kemana?",
    "answer": "Siputa dari gua hantu."
  },
  {
    "question": "Hitam, putih, merah, apakah itu?",
    "answer": "Zebra abis dikerokin."
  },
  {
    "question": "Kenapa sapi bisa jalan sendiri?",
    "answer": "Karena ada huruf i. Coba kalau diganti huruf u, bakal seram deh kalau gerak sendiri."
  },
  { "question": "Hewan apa yang paling sehat?", "answer": "Ular. Ularaga." },
  {
    "question": "Belut apa yang harus dihindari?",
    "answer": "Belut. Belut-ang sama teman nggak dibayar-bayar terutama."
  },
  {
    "question": "Ayam apa yang bisa terbang dari Jakarta ke Makassar?",
    "answer": "Ayam nekat."
  },
  { "question": "Ikan apa yang suka berhenti?", "answer": "Ikan pause." },
  { "question": "Ikan apa yang bisa terbang, hayo?", "answer": "Lele-lawar." },
  {
    "question": "Hewan yang paling sederhana apa nih?",
    "answer": "Ala kadal nya."
  },
  { "question": "Ayam apa yang paling besar?", "answer": "Ayam semesta." },
  {
    "question": "Burung apa yang bikin merinding?",
    "answer": "Camar. Camar mayat."
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang cinta kebersihan?",
    "answer": "Gajah. Gajahlah kebersihan."
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang nggak pernah salah?",
    "answer": "Kucing ga wrong."
  },
  { "question": "Siapa artis yang ada di laut?", "answer": "Ikan Fawzi." },
  {
    "question": "Buah apa yang paling durhaka?",
    "answer": "Melon. Melon kundang."
  },
  {
    "question": "Buah yang paling ditakutin mahasiswa apa, hayo?",
    "answer": "Belimbing. Terutama belimbingan skripsi."
  },
  {
    "question": "Buah yang pernah jajah Indonesia?",
    "answer": "Terong Belanda."
  },
  {
    "question": "Buah apa yang sering jadi tanda film selesai?",
    "answer": "Toamat."
  },
  {
    "question": "Buah apa yang bisa nampung banyak barang?",
    "answer": "Leci. Leci meja."
  },
  { "question": "Sayur apa yang bisa nyanyi?", "answer": "Kol. Kolplay." },
  { "question": "Buah apa yang paling kaya?", "answer": "Sri kaya." },
  { "question": "Buah apa yang paling rajin?", "answer": "Apel pagi." },
  {
    "question": "Buah apa yang nggak ada otaknya?",
    "answer": "Semua buah dong."
  },
  {
    "question": "Rambutan apa yang paling bahaya di dunia?",
    "answer": "Rambutan yang dimakan di tengah tol."
  },
  { "question": "", "answer": "" }
]
